[扮工動物園] 祝各位生日快樂之星期一

me 覺得今日好應該係公眾假期

莫非得me 無假放

唔想做野
返多兩個禮拜先放假

唔想做嘢+1

但me 好忙

生日快樂

皮皮生日快樂

兩點落機今日竟然仲返到工

香媽都生日快樂

去左邊玩?

皮皮你生日? 生日快樂
襯新年同屋企人去左首爾咋 我真係普通 我係堅定日派

多謝 你都生日快樂

22歲了

我啲野唔急
唔想做

人日，各位生日快樂

年輕人

老了
我剛黎先話自己20歲

生日禮物呢？

整杯咖啡比你

講左咁多次都唔沖比我
對你好失望

大家生快

杯哥隻手好啲未?

我沖左好多次但唔見你

飯爸生快

好返好多，等覆診睇下醫生點講

要乖乖地聽醫生話
唔好亂食牛啊
應該

7左
唔好笑小妹pls

Joson

冇戒過口

放心
靚女柒左係可愛
guam姐好可愛

you bad bad

新人留名

文姐姐

今日又逗到10零封利是

恭喜發財

大家好

好眼瞓

醫生都冇話戒口

利是逗來

初十五前都可以逗利是

都要戒

你今日返工?

杯哥哥

我未結婚

我公司全盒啲朱力好Q

今日帶飯個飯麻麻好食

難得生日應該食好啲

搞到無乜胃口

係啦 窮嘛

返多13.5日就放假
點先會過得快啲

求包養

瞓一陣

收到封判頭派嘅利是
唔知幾錢呢
有年試過五舊水

我都想
轉頭去痾個靚屎
消磨下啲時間先

咁重手

轉頭去痾屎順便拆埋

有冇富婆介紹

你可以黎扮工啊

文仔

有啲好撚豪
我個到啲判頭次次都放底一疊利是比我哋

賺唔少

仲有1個鐘放工

咁早

我啲同事入哂去開會
頭先我去咗痾屎
都唔知仲入唔入去好

仲有兩個半鐘